擒賊先擒王，唔好忘記目標

擒賊先擒王
唔好比人煽動到以暴易暴
唔好忘記今次運動真正目標

我知大家好嬲
我都好撚嬲
但唔可以行錯呢一步
令6月7月我地做既所有事化為烏有

對，緃火一定有䈭
無啦啦唔會有人燒野

千萬唔好硬碰，唔夠元朗黎
元朗係咪同新鴻基，yoho好密切?

Agger

真 政府要出面回應
不過我覺得光復元朗我哋勝算都好大

唔好分薄戰力
唔好比人分化到！！
大家目標一致！

[幫推] 建議押後成立獨立調查委員會訴求，直接推動雙普選

元朗南邊圍村
禍必及妻兒
近排乾燥
小心火警
何君堯老母
良田村青山基督教墳場
李趣寬